想整合各樣嘅料再開個總合post

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

等再加

[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

葉虎呢啲就為一個主題

警察濫捕濫暴濫權又要一個主題

葉虎分類應該可以直接當一個大嘅，因為一定要煲大
元朗黑夜其他料再分
不過供齊料再算
唔夠就會開﹙2﹚
我三五七點會上嚟再匯埋

推到有5.

幫你大大力推
我去推下其他post先
已經24小時馬不停蹄推post

推多下

想先推呢個
第日有咩唔記得入嚟搵得晒
大家冇左記憶都可以入嚟搵返

你講到咁
唔推到你上熱門都唔走

大大力推啊各位巴絲！

個post 名開柒左
諗緊咁叫好唔好

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

重要post要大力push

ok 啊
你開新post 先啦咁

開左
不推文回埋呢個

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

.

推呢個，都係我開嘅
呢個開柒左

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

推

請唔好再推呢個post

【突發】直踩聯合國總部揭露警方暴行！信已接收！Fact Checked！